連登仔覺得"萌"字係咪蝗語

開放討論

日本黎架bo ching

Moe~~~~~

Ok冇事